hi 淡友 (324)

Ching sick ball

Push

LM

cls 咸台推post
幾時上500

同佢老豆講 我意志唔堅定 就一早屌左你條女喇

今晚美股又跌幾多呢

上500前 我可唔可以追到條數

第時生個女
諗起佢俾人屌就好唔爽

黑撚大哥

the head

聽日爆升 牛軍千秋萬歲
唔見26400唔停

豬幾多

痴線大戶恩

點解既？

你係咪處男

日日買牛追乜數 直接送錢俾牛清啦

應該4皮到掛。我目標今年贏十皮

有又如何

牛軍阿拿

自己個女梗係唔想俾男人掂
仲要係d 低質既話
實倒佢米

豬二千

我想追返條數咋

識著個mk仔

佢老豆痴撚左線 中左邪教

算唔算收射擊之星

正恩巴好有道理

咩年代

最憎人買牛架喇

500
我希望 8位數

我都無買牛

買熊都豬

我已經唔想追
心如死灰

正解

正股豬
尋日已經再斬多左一半
都係繼續豬

你揾個senior manager日日奶你腳趾，捐你裙底
數都唔使追

你又豬左咩?

其實最緊要都係佢開心姐

正常呀
好野唔代表要益街坊

我明，我真係明

笑撚到癲

8位

我男人嚟喎

無呀
覺得心好累了

個女所有嘅第一次都係屬於爸爸嘅

正股琴日先斬
早係2幻8,2幻9就一股不留喇
買隻熊長擺喇

不過我相信500之前已經股災

突腸!

邊有得咁架。最緊要佢開心 個男人對佢好就得了

喂，你今朝唔係買完咩

咩黑？

邊到先

之前無睇post嘛
淨返個半無斬
見到個負數一直滾大

咁當然啦
但唔好呀豬呀狗都屌個女
真心嬲

奶清又失戀阿?

好爸爸鷲哥。jpg

皮膚 somewhere

咁都係既

我都想

我皮膚好白喔

誠實d 大聲d講出黎

終於露出你嘅本來面目

月餅

應該有塊野黑既

今日見到你對腳都知

噢
咁我無留意黑唔黑喔

Hi skin

pic?

反正無人信我

高鐵gogogo

佢老豆巧叻豬呀！
爺撚

好撚痴線 走喇巴打 我唔想你呢一世就玩完

夜期一棍
玩撚然喇聽日

我信

Cfu

我信X2

佢老豆好快可以擊退呢口眼中釘

牛軍玩撚完

棍棍咁大棍

計

乖乖地繼續1m股熊咪贏錢

信我係男人？

又輸左喇正恩

清洗窮L方案

你係耳環俠

你信我都信

我唔接受

你成撚日中伏

點解你地咁夠膽一彈就沽，唔驚挾上去挾到打？

狂止都唔係路，但又俾你地搏到....

想加入marvel

佢地贏左咁多 你話驚咩先

可能係人妖呢

柒正恩

你就係博嘅 好多人係技術咁落注
你唔好成日賭啦 有排輸呀

你想吖嘛

夠彊就買大d

同晒間尺同量角器計過架

大佬

又摟屌

聽日有咩部署，想翻身

夜期終於轉燈

無撚有錯

聽日彈就沽，easy

Gun

你就好啦 有間尺。我用牙簽咋

收到

屌你牙 咒人輸咁仆街

我淨係見到有人話彈就沽，搏到就叫技術，挾撚咗就收皮

一日破產廿四次

新人？

比個五我

有冇大神可以帶下小弟DT
利申 牛熊最高位我今日都買過

can join?

隔5分鐘算你贏

9:30後

打J?

嘩一棍上去200點

真係穿左 一去冇回頭

我都想 但要番工

吹咁大 撚有人信

騰敢唔敢爆炸

cls

爭氣啲喇 唉

美債人仔歐爆全面沈判

道期-136

25950

有一個人撚中都夠

屌你

呢張係咪最似

而家呢D濕鳩位都係少買少錯好

有時悶悶地聽下電台啲財經節目都幾好笑
岩岩有個阿婆打去話今日撈左吉利
問個財演係咪做錯左
個財演笑鳩佢做乜唔打黎問左先買

係囉我都係半個it狗，唔撚明囉屌
呂布都係前it狗

上面似啲

26000

穿左

沽國指點睇

筋肉IT人

點解大家都係it狗
我未贏過

成日做媒 邊日有新聞就問邊隻 唔信佢

仲嘜係撚咁玩姐厘龜

忍撚住

人仔6.932

俾位財演串人

qq 見撚硬28x 同我帶埋恒指死落去

直落!

但個阿婆真係好真心喎
個阿婆話覺得平所以買

穿左兩日都彈番晒上去

佢車喱咪玩車喱
你要唔要改名做種子

屌靚妹真係好撚煩

升條毛

咋咖

沒事又係出邊大戰樓巿好友

成人台總司令

個個打上去既都係養蟹大戶黎

咁你去鋤阿婆囉

Sickball

我成人台無留過言嫁

班友一撚定aa 狗黎 真係睇好都唔敢而家大大聲啦下哇

其實呢幅係咩黎架姐

no comment 佢不嬲葉問開

乜野都問 傻嫁

aten?

有得屌又靚又後生都麻煩，咁奄尖架你

彈一彈先啦

淡友成人教練

白聾王🐉種子

又問乜呀，錫錫會唔會有bb？

佢都叫好好架啦，分析哂比人聽
唔聽由佢啦，而家上門買新樓死9硬

比武士出出火喇

屌 呢個爆，我笑左

攞種子射撚爆你呀

係呀 聽日都係咁 唔玩住了

如果我改呢個名啲人會唔會認錯

未撚驚過

好正

太小朋友20歲都好似咩都唔知

原來我地Fd子黎

好撚正

呢個係咪沒事爸

260鑽石能量底

都唔明點解搵車喱龜gif會有淫野

jm9

我做馬德鐘

其實係唔係A片黎？

裂口落秒彈無用 慢慢黎睇240

笑死

好想改果個名

同問

搵人制止我

g持

屌你收皮啦

g 持

我都係呀

好撚爆

我果個都係，雖然同年，但遲過我做野，好多野佢都唔明同唔知就用自己果套思維覺得我錯

但係有睇

咩野姿勢會入d，難唔難做 當我生物呀sir

你咪改囉

同我以前讀中學一模一樣

個倉有咩

美國下星期又有個報告要屌鳩爺閪了

咁咪同你做孖寶兄弟
我做戴綠帽果個啦

我唔打啦.jpg

咁你地要傾下啦唔係就好易嘈
我唔係女黎，所以唔太煩

你老司機吖嘛屌

有呀 正常掛

貨幣操縱國

成人台台長

我琴日推左4隻

5 中
1299 中
巴巴 中
941 failed

我都唔識
直接d講肥底乜都難做d

我驚人地妹妹年輕力壯un都佢早洩

次次都公就佢贏，字就我輸，同女人嘈都係哂心機

收皮死烏龜

個市搵到941 黎推都 cls

un一下你就射左

我改返做種子

今日推左 1810 3968， 睇下之後點行

呢個真

我驚改完啲人睇錯會問我嘢呀

西九龍過關好方便 我愛祖國

941跌 = 見底

好想夫前目犯

會唔會係咁
條女無經驗你快過推土機都無用啦

ok

都話係夫目前犯

佢回到74 All in cow

自己條女 辛苦啦

改啦

食人隻朱

大佬 你最熟

幾時坐埋cfu個位

我只係中文比較好

無話專登揾 無情意結

仔你又啱？

不要暗戀要破產

要mon post

吹啦你

幾時行 b 浪啊

不了

啱

原來講緊sp，sor

都無成人台feel嘅

派糧囉

唔係呀，無關係既女性

靠你啦

有冇人玩道指?

欠缺左d 圖 文字討論

倉有 5 1810 3968

最近一收市就變成人台

今日仆街黎
隻腳流血呀

我覺得你地好唔尊重女性囉

完左喇

我罰左佢奶地啦

唔信

好唔開心
打完皮秒要爛面幾日
連每日令自己開心嘅動力都無埋

3968 1928 700 hsi

咩叫b浪?

Player ray

布巴, 想問隻小米PUT 26381 咩事? 小米跌隻PUT都要跌 輸時間值???

姐係打咩?
我老婆有俾我睇laser火燒面

求教

我唔係 唔好可屈

何b 褲浪

你對我係咪認真

黑暗期貨啲fd

我對你認真

bull同bear都係b

打皮秒呀
Laser以前打過 無咁痛無咁勁

你覺得呢？

都係你最好

牛係cow呀清

C浪

熱浪個frd

去問輪商，問我做咩

你係輪商打手

Bull都係牛架

熱浪B
食得架

佢地想買起你
放心 我地眾兄弟會保護你

真嘢唔好講呀bb

非洲彭定康

食中左你failed 個隻

因為你買咗先fail咋

feel到爺閪差唔多又出招救經濟

仲好，以後你答佢哋

無啦啦又跌咩

快d逆因子喇

咁你答唔答我架

你係咪打遲幾日

牛軍有救

全數ok?

好野

唔係一啟動左就一直用緊既咩?
利申:經濟專家

我果二千蚊

唔知呀。快d出招 彈一彈先喇

唔係講降淮阿

會唔會係咁, 27又唔見我fail

好慘
我睇東網5點果個直播
d 留言都係想搞琳琳

咁你留比我

CNH去到依啲位阿爺可能做野，淡友小心

點會
直接印money
那為何要減息
都係Money Supply上升咋喎

樂宜先岩sorry

搞琳琳

日日都俾人性so yiu

去識啦問我做咩

要你介紹

唔識溝女
20歲嘅女我都識嘅 唔多囉

女主？ 佢話好多仔唔好介紹

風頭火勢, 再做應該會比侵侵宣佈爺閪做匯率操縱國

典解我成世人都冇俾人性so yiu過

你藍色好難
你轉粉紅色
派下糧,應該好多狗公

溝女唔識講
加油啦

你係仔，完。

去speed dating/tinder
再唔係去誠品直接搭訕

好似話唔降淮
4500億mlf到期就變左收水
到時股市又大冧

做唔做下星期個美國報告都會列佢做貨幣操縱國

我成鳩日去誠品 但睇完想睇嘅書就閃

咁得番印銀紙一途
但通脹

又要靚仔又要高又要大隻
先有機會俾人性so，所以加油啦

樂宜

唔怪得我條仔得我騷擾佢

恩叔有仔女未?

咁已經夠啦，拍拖就專一D

planning

總之大陸死緊架喇
工廠大國啲工廠竟然汁既汁，搬既搬
玩撚然架喇
跪低幫侵侵含可能就有轉機既

咩料

我最多俾人了吓腳咁咋

係富二代

同埋哥哥仔

你咋

唔會啦
今晚就打穿佢

呢尐好閒姐

美國唔好得幾多
你望下美國國債

訓個晏教姐 吹淫野吹到我都興合合

邊啲先唔閒

全世界一齊玩撚然

Ray爸比我想像中仲淫 唔敢再諗識埋佢真人會同佢有幾投契

冇跟足全套策略 ，再講941，我講明小注，利申我好似都打左靶

最近都冇咩利淡 不如爆番上去啦

得閒食吓波餅咁我都覺得無嘜嘢

好

小注幾手咋 你一半都冇

跟

我講粗口 有無人想咁樣阻止我？

你自己都有啦咁
可唔可以請我食

水瀨

你地肉體上已經好投契啦

我驚你食完返唔到箭頭

水瀨+ray爸一齊阻止我

你咁講我好怕醜

我今日1810入左長倉，佢敢彈上$15，再補多飛
出年個位數見，基本上17-18年所有重磅IPO，9成都冇好下場

咁正

我唔淫我好乖仔

扑左？

我都知

我啲女性朋友好鐘意我抱頭攬

搭緊車過去同佢行街街

偶像
利申排骨

真嫁 雙面人黎好乖對屋企人

跟左招行未跟屌米, 聽日先入

workout啦屌!

有，但成效不大

想阻止bb你

布布好正經

連登死ser?

姐係你唔夠恆心囉！

係

我係突然上唔到網
利申 3

想試

準備落場炒動物未 等緊你回來

排

仲我以為部iphone 死9左

屌，你有沒事巴啦

Put可以留咁耐咩？

一星期4day
背肩腹
胸腹
腳
2頭3頭

邊個係呢bb？係咪在座各位？

就快啦但我炒開市都好少講野

又好似係

我之前經常都有操 變左巨龍

我同你相反

55

做幾多組先?
4日係兩日上身兩日下身等啲肌肉輪流抖囉！
仲有食嘅嘢有充足營養先?

今晚美女又跌幾多舊

牙籤巨龍

操完食唔夠又夜訓就無用啦

開始要部署下隻大茶飯

中肯!

之前有食蛋白粉

gun!!!

跟機

布兄呢兩星期貼個股命中都高達9成

可能食唔夠
但我會攰，第二,三日會痛架wor

俾你發現左！

老婆巴 想睇你自貼上身形

痛姐係有效啦，不過應該係食唔足，加少少奶粉囉！

排骨

幾重幾高？

食真係好重要 我一日食5-6餐

少食多餐？定正常份量既5-6餐

起碼265啦

小食多餐係非常有用

8位數字有希望喇 大戶恩

係呀

又265

做佢老母好倉

一個月食兩次大茶飯

跟左兩轉了
今次又跟

而家日日收市質落去 夜期收盤adr又上返
無乜肉食

大佬會唔會直落

嫌多呀？

彈番上去280

呢個真
全部死哂

似

正呀
10月黃賓周爆數

咩叫抱頭攬？

有料

搵兩舊胸肌挾爆你個頭呀

跟左量巴 279一路坐到而家，一路加注 多謝量巴

排隊

未入招行同屌米，聽日100手屌米

布神會唔會再沽941
報仇

哇 夜期跌落260

期穿260了

打死晒D死牛

送錢送到00:59

有$15 我allin

講明先屌米要有耐性，17蚊落13都要3個月

假設引伸波幅不變，隻PUT輪12月底前落到 $10，你預有80%回報

轟到25967

睇咁淡
我娘親有正股
叫佢不問價沽唔肯
點算

牛軍 完喇

玩L完

你買put 幫佢hedge

完了吧 如無意外

You cow?

隻隻小米 put 都好貴 等佢彈一下先買

700會唔會咁順利去290

我要入大手幫佢對沖

最平已經係27305 痴線

呢隻野無人會幫手托之餘 外面已經好多淡倉

我頭先嫌貴0.160冇買，睇睇下變咗0.170

聽日牛氣沖天阿

0.165入左 十手 太貴 重倉5仔

係阿

只可向下炒

我都係 不過聽日就放哂d正米 put佢

25900

我聽日入母親acc沽哂佢 再入put

夜期開車
今晚轟到落257 好唔好？

據報聯合國催鳩美帝4鑊交會費2.2億美金，美帝話1毫子唔俾，美帝俾嘅錢佔聯合國經費22%,睇嚟聯合國好快執笠，擺明唔玩

隔黎post講
歐洲跌市關唔關呢個事

跟布神食大茶飯

我唔知自己老母個倉有咩，應該豬好多

美股今晚再put qqq!

佢戶口紅左10幾萬
每隻萬幾兩萬

我淨係今日問個清潔姐姐個倉有咩都見佢冇咗幾廿萬

咁能大件事
不過成個un加埋都唔夠美國打

收到風 大市馬上要落230！

簡單到太嫲都識玩！

正式開車！

未上車呀！

g 持 無高位架啦 落下個range

分2注囉，現價一注，夾上再回補多注

啫哩笑什麼，你155CM 65KG

25800

關唔關成日打泰拳事
但我老豆都係咁
仲瘦過我

實在太低要求

千跌之日 幾時再有

2日加埋

我160 70KG

佢識沽就唔會28000冇做野

我應該5秒就可以打到你起唔到身

阿婆都識玩

扮嘢

已經睇緊252了，仲258

拜你為師

我dlkh 又係你條pk

你想做下個CONOR？

要高速下降啦

師父同船

我比彭巴笑毒

我仲諗住第一站257 左右

我好渣
成日俾女人恰

平淡可以 但我會睇定d先做好

我冇笑你

渣打唱外匯抵屌

因為你愛我

呢個應該改唔到

我愛水瀨

00:59平

夜期沽唔沽好

洗唔洗幫你唱埋

4:00叫緊人沽啦

而家先追好易夾

我都愛你

咁都比你睇到

我都覺

岩岩先返到屋企睇市

大家都咁諗，即係會再跌

利申，有幫手沽

感受到愛的呼喚

人仔而家仲係6.934
今朝轟番去6.91 都救唔到爺西

Jeng ar

一棍

咁你愛rayray多啲定愛我多啲

愛你

我想嘔啊.jpg

你又話愛我

我愛RAYRAY

正恩巴，睇左哥布林殺手未

咁我地4P

可以啊 RAYRAY做返中間

K

冇見一排 ，做咩變到咁_亂呀呢度

開會令我失去信念

期指會唔會四連高開+晚上拉低

Marked

因為好好笑

( Show Blocked User - Mentori啫喱啫喱

我估個市最後落兩萬四，佢先跟落

Mud 9 yea

Jelly bb
仲見唔見到我講野

5P啦好唔好

應該係得你見唔到佢

咁有無得唔俾人見到

係呀，我地做緊實驗

又開p

cum

咁淫亂

冇開

Join？

No

join

開始有啲驚rayray承受唔到

反彈中~~~~~~~~~~~

275重貨區

林布

目標26130

我隻熊變咗月球熊

沖呀

我爸爸10.3 買左隻708
係咪應該不問價放

呢隻無研究

算 26050

睇黎要新近熊出晒先上得返.....預佢反覆唔做野算

708
自己諗下

唔走就得番四蚊

英國王係咁比沈門o個邊o的人沈判

一次過享用66牛奶啫喱號同彭巴條大撚

唔該晒

沖呀26100

收音機財演都係仆街黎

意粉！

感恩有布神

你好似去錯地方，我地4P係齋圍屌rayray一個架咋

彈26650比我沽啦

26100 GOGO

牛軍好渣

朝朝聽小魚

美國財政部一位高級官員周一表示，川普政府關切人民幣的貶值。與此同時，財政部正在考慮是否要在定於下周發布的報告中將中國列為匯率操縱國。

白宮一直在向財長努欽施壓，要其正式給中國貼上匯率操縱國的標籤。過去六個月，人民幣兌美元重挫9%，成為亞洲表現最差的貨幣之一，引發了在中美貿易緊張關係不斷升級之際中國刻意令人民幣走軟的揣測。

報道：川普有法子認定中國為貨幣操縱國 只要選對適用的法令即可

上述高級官員表示，美國正密切關注人民幣匯率，並對其近期的貶值感到關切。不過該官員未進一步詳細解釋。

這位不願具名的美國官員在媒體吹風會上回答提問時作了上述表態。努欽本周將前往印度尼西亞的巴釐島參加國際貨幣基金組織和世界銀行召開的財長和央行行長會議。

中國周二將人民幣兌美元中間價定在一年多以來最低水平，自2017年5月以來首次跌破6.9。

中國央行顧問劉世錦在官方媒體《經濟日報》周一發表的文章中表示，應以平常心看待人民幣匯率的波動。4月中旬以來，美元快速升值，導致全球多數貨幣貶值，包括部分已開發國家貨幣也大幅貶值。相比之下，人民幣對美元匯率貶幅居中，仍然相對強勢。

美國總統川普曾在7月份的推文中指責中國和歐盟操縱各自的貨幣，稱此舉「在剝奪我們巨大的競爭優勢」。

Donald J. Trump@realDonaldTrumpChina, the European Union and others have been manipulating their currencies and interest rates lower, while the U.S. is raising rates while the dollars gets stronger and stronger with each passing day - taking away our big competitive edge. As usual, not a level playing field...

Sent via Twitter for iPhone.

我夠想買牛賺錢
想世界和平
全世界開心
無耐現實唔容許

who is 小魚

佬黎架
江小魚

走得咁快,聽日抽上

大師狂屌亡國英

我271

走資 聽日有輪商執笠

牛軍：不了

無咩靚女財撚

岩岩好似轉左燈

我黎幫rayray頂

搵位沽

個位嚟了

有位了

牛同熊都唔見晒

升災

26100->26150

正升返比我走老正之後沽

今次我27000先沽

250先定270先

。
牛熊比例 =36：64
好誇張 係咪要升joy啦

無人玩

唔會有d似上年大牛市不過今年倒轉

等待都是一種技巧

2:8都可以跌

今日老美會唔會deep v

去哂邊

咁都係斬

龍市買龍

都未出晒

V硬 日日V 牛三

一定會

除非唔會

兩邊都冇方向
等有signal先決定牛定熊

+佢老母1

都唔知夜期升乜

外圍要vvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvv

首先要跌

夜期一穿底就升番好多

官司有排搞

唔升點跌 升得越高。。。。

布兄265止蝕睇幾多

我都等緊想玩

咁先健康

低位彈返成百點

更新哂未架

夜期兩日打唔穿260 聽日再打唔穿幾危險

彈到264都要還神啦

美債又創新高 我諗只要交易員唔㩒錯掣 今晚老美都係跌了

傳說中既大趺浪要靠佢
到時put鬼埋隻痕身, 我就唔撚信佢企到!!! 企得咁硬呀拿

又冇力上，頂佢。。。

會唔會等唔切下個大跌浪就黎個反彈浪夾起佢

點解咁多人跟你性既...有咩意思

沈大師wo 未聽過?

？？？

身為連登專業淡友係無視反彈 只有追沽!

道期都升番唔少

baba 147.8 打算坐到120蚊 同QQ一齊石沉大海

10021, 冇貨既可以留意下

聯儲局係咁亂up 美國d好友瘋狂解讀

妖股唔會掂

又發表咩偉論

好貴

我解讀唔到d 乜

呂布係出邊bin 人C

沈門信念量子曹操
呢個係邊個改名黎

姓吕
名布

26100 -1

聽日要買D正股沖一沖LU

今日都唔中

你班友仔係咁沽沽沽
你地越淡我越驚

師傅聽日又一齊牛返轉？

26000鐵底

比佢磨到清哂倉，聽日最好高開300比我加沽

唔使驚，因為你無好似彭巴咁賭幫人含

彭巴賭親都贏喎

呢啲要好有信心先講得

我唔做牛軍

係，下次留意住佢出po

彈啦

寧願佢快手d落258 上證到底 一齊坐轉反彈浪上去再落啦

今日成日冇開手機 隻熊冇咩動靜。
好驚聽日被挾

唔夾點沽

260鑽石能量底，穿完即刻修補返

易沽易沽

放心啦 冇事嘅

要夾就要夾 再對唔穿260 可能有最後一次逃生門

記住逢彈加菇 一定好過尋日不斷溝牛博反彈果位巴打

大大棍 !!!!!!!!!!!!!!

夜期綠燈 納dee又升！！！牛三

今日又咁奇怪 納指勁過道指都有 做乜

d錢去返新經濟股

UVXY 真係好正

道指直頭free fall 做乜

師兄真係要睇睇眼科

輪流調整慢慢落

好似係d債市

好快到納dee fall

幾時先下個大浪

又賺

40點平左佢算 個市都唔知做乜春

等下啦 一個月邊有咁多浪

觀望 美債咁撚好pay 唔沽都暫停做好

冇水花

26100 -1@@@

冇事喇冇事喇

上個月4日一個浪

布神而家對26634睇法點

夜期今日咁大ball

260殺極都仲有

夜期 公認太易玩 認叻會比高手笑 我無high好耐

聽日殺肥牛

瑞信繼續叫人追牛

食左60點 930 bug容易玩到
以後逢930就開put，阿婆都識玩

頂，低沽左

今晚又跌咩
成千手牛

依句真
其實我唔明個原理係乜

持續左好耐 無人知點解 總之班夜期手就剩係跟 密密執

跟美股走勢 易睇過日市好多

930做再創世紀

Source? 通常講晒兩邊架喎

發左達就唔會係到講野啦, 全世界去完未? 大部份毒男,食晒全世界D女未?

得26068-2，食少好多，見過261xx

搵緊位

都係果句 多謝布神 我愛布神

雖然話就話上返265加沽
但睇圖真係差唔多轉勢
聽日抽左上去 收陽燭
都未必夠膽加沽

同我上盡佢

我指個bug

牛軍又然

屌唔好升啦 啦啦琳跌落去畀我牛

咁撚早就deep v 屌

26099+1

有勇氣

渣得！！！

lm

美女癲㗎

唔穿斬撚哂d put 佢dllm 一齊升

...... 咪過夜

終於升 無事喇

有力wor

啊 屌
又早走左

+2

你有老婆點解要渣我 點解渣我個call

時易勢逆
當初牛軍攻唔破28000
熊軍家陣都攻唔爆26000

道期想轉燈

要升了 p 佢個k

你早啲講啦
咁我就唔走啦

夾夾正呀

你幾多走左

見你走咗先敢渣

你o的熊點算

咁樣跌市既理由得返爺西

道指cls deepV

有call

3分鐘走左

牛氣沖天

奈奈勁喎 每次出手都賺

奶清呢排好似係咁嬴錢

我身體上已經支持左你啦

係囉開曬外掛

琴日$30
今日$30

佢有兩個人玩

賺得多又派糧

....

肉體上

叻

拜師了

自己玩咋

岩先咪call左囉
當係撐左你架啦

Bb 錫啖先

抵錫

奶清贏錢心情好 tg都有多d野睇

講到我真係好似賺好多咁
$30夠買m記兒童餐咋

仆街 未入CALL

無野睇囉

日日賺30 夠唔夠俾手續費

圖

賺7點
證券行4 我3

又有新相?

85點

一點鐘揸返第二朝又收錢

證券行真係多謝你

仆街未走put

今次唔洗坐
諗住一分鐘走
但禁錯制賣唔出

我之前就係19元到15先沽，好撚嬲！

享受過程架嘛

唔知新定舊

證券行講金唔講心

唔好喺度妖言惑眾啦

咁玩法 蝕一次已經GG

冇力

享受咗7分鐘

都係想打個和 大家開心

一向都咁欣賞

咁多糧派派埋上連登啊麻

下下講錢架咩

今日做錯操作 賺$48
計埋手續費 仲要貼番錢俾富途

110-2

等我仲以為納指翻生

連登空頭基金真係好惡

叫搵到個位沽

26097 -1

我135平+2 110反手沽

唔覺好危咩 上唔到262都唔太敢

Ig玩緊模擬倉練習
係咁輸

學野

好弱下

模擬倉咪好

現貨都係咁
根本一抽上就個個都爭住平 個市咁樣點升

又比人夾

上番啲先-

快柒d post上黎 重酬

molamola 升災

見你地-1
唔敢call添

幾時星期五啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

升先好，on9

熊軍末日

deep v左150點

remember, trend is ur fd

我覺得ig好飄

升咪比位大家沽

1分鐘雙頂

跌又俾位大家渣

到時變左夾

老美真係痴撚線

夜期就得

徵奈奈J圖 重酬

美市atm

平左輸7點，再搵位沽

今晚歐美都大浪到痴線

沽沽

26124-1

我都知伏架喇

沽

屌你老母

牛軍上，直指30000

都話伏 仲開

又爆升

榮倉奈奈都唔識

個mouse經過都見到

熊軍小心。。 呢啲位好易夾爆

好奇害死喵

搵肥婆對大奶 挾熊軍

奈奈贏就贏幾點 輸就......

牛3

997

1000

1001